其實宜家呢個情況，罷交稅有冇機會實現

今晚我地失去太多
但d狗完全唔洗負責任
仲有人工收，d錢邊到來？
係我地手上搶黎㗎！
佢哋收緊我地d錢再暴力鎮壓我地
作為納稅人㗎大家，係唔係仲要交稅出糧俾呢班暴徒

1999，自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推 點解一直都唔推呢樣野

有人話1蚊1蚊交，手續費會收番突政府

基本上唔使交稅或者交好少稅人先至會叫人考慮唔交稅
唔交稅，稅局有權唔使通知銀行都可以凍結你所有戶口

之前有po話$1咁寄check 一張政府要比$3

講左十萬次 會係出糧戶口扣

交多一蚊嘅攻擊力低過向著一個人吐啖痰或者痾篤尿

今時今日，點解香港人仲要交稅，交差餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。
當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、張建宗、盧偉聰、建制、何君堯、白韞六等人为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。
當我地交嘅稅，唔系投放返上，而系留返黎俾。
餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。

當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、盧偉聰、何君堯、白韞六为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。

當我地交嘅差餉，唔系用黎支薪警察維持治安，而系俾佢地返工涼冷氣，落閘當睇戲，電話話之理，當面拒受理。警察化身惡狗出街蝦蝦霸霸。

必罷